患有精神病亦係高智商人類

究竟高智商既人有精神病會唔會有人發現得到

有 我係 142有人格分裂